有冇人去過印尼泗水行火水

諗住12月27號-1月3號去泗水同日惹，因為得2個人上網搵過private tour 包晒咁多日都要大概USD680幾貴下，有冇平啲嘅選擇？定我應該分開join 2個tour會好啲？

個行程係包晒門票住宿

Day 01 : Surabaya
Meet and great with our tourist guide at Juanda International Airport Surabaya. Direct transfers to Surabaya City Center.
Accommodation : Pop Hotel Diponegoro

Day 02 Surabaya - Bondowoso - Ijen Creater
In the morning after enjoying the breakfast we will drive you to Bondowoso (take 5 hours by car). Stay overnight in Bondowoso. In the midnight at 23.00pm we will drive you to Paltuding (Ijen Creater)
Accommodation : Kampoeng Joglo Ijen Resort

Day 03 : Ijen Blue Flame Tour - Bromo Area (via Probolinggo)
Arriving at Paltuding then continue hikking to Ijen Creater and Blue Flame Point. Enjoy the beautiful scenery of Ijen Creater and Sulfur Lake. Afterwards we will drive you back to hotel to have breakfast and take a shower. In the afternoon at 12.30pm we will drive you Bromo Area via Probolinggo (take 5 hours by car). Stay overnight overnight in Cemara Lawang Village
Accommodation : Local Homestay

Day 04 : Bromo Sunrise Tour - Jogjakarta
In the morning at 03.00am we will pick up you by 4WD Jeep and drive you to Penanjakan Sunrise View Point, Sea of Sands (desert) and Bromo Volcano. After enjoying the beautiful scenery at Bromo Tengger Semeru National Park then we will drive you back to hotel to have breakfast and take a shower. At 12.30pm we will drive you to Jogjakarta (take 7 hours by car). Stay overnight in Jogjakarta
Accommodation : Adhisthana Hotel Jogjakarta

Day 05 : Borobudur Temple - Pinus Pangger
In the morning after enjoying your breakfast and take a rest well, we will drive you to Borobudur Temple (Buddhists Temple) and Pinus Pangger to enjoy the night view.
Accommodation : Adhisthana Hotel Jogjakarta

Day 06 : Merapi Kaliadem Tour - Timang Beach
Today our program is adventure program, we will drive you to the eruption museum of Merapi Volcano on 2010 with 4WD Jeep and afterwards continue to Timang Beach to enjoy the view. Afterwards back to Jogjakarta and visit Malioboro Night Market
Accommodation : Adhisthana Hotel Jogjakarta

Day 07 : Jomblang Cave - Prambanan Temple Surabaya
This morning we will bring you Jomblang Cave. Enjoy the program of Jomblang Cave and Continue to Prambanan Temple (Hindus Temple). Afterwards we will drive you back to Surabaya (take 4 hours by car).
Accommodation : Pop Hotel Diponegoro Surabaya

Day 08 : Surabaya Trf Out to Airport
Today we will pick up you at 02.30am and drive you to Juanda International Airport Surabaya. Thank you for your trust to our tour service.

有冇人會想join或者可以介紹平少少

去到泗水 酒店通常有local tour join 唔貴 就可以去到兩座火山

之後自己搭火車去日惹 再自己搭巴士去景點 咁就唔使包車咁去

係日惹搭巴士都方便？

日惹巴士好方便 有個BRT系統 有哂路線圖 似係輕鐵咁 只係埋站嘅係巴士

婆羅浮屠同普蘭巴南條線多遊客搭 所以好簡單

咁Pinus Pengger同Timang Beach值唔值得去

一陣出發龍目島火山又少大陸人又靚
我睇下之後會唔會去泗水先

啱啱上個月中去完婆羅摩火山同伊真火山，冇參加到local tour, 只係上伊真火山請咗guide, 好似80hkd 左右。

個人覺得唔洗參加tour, 唔自駕嘅話包車去然後自己行都得

I'll be going there on vacation in the summer

要去就去個最靚嘅，果兩個又迫又多蝗

龍目島❤️❤️❤️
我都上過一次
好靚

好少亞洲人面孔，好正😂

個次join團成班鬼一齊上 導遊行得最慢

你上頂定2600米露營？

露完營凌晨攻頂睇日出

一試難忘